求片 臥軌自殺慘狀 女被斷腿掙扎數小時才亡

中國山東淄博在昨日發生一起臥軌自殺案件，一名女子臥軌自殺，雙腿瞬間被輾斷，但她沒有馬上斷氣，掙扎數小時後才不治身亡，整個過程也被民眾拍下。

據中國《梨視頻》報導，這名女子在臥軌前，一度被工作人員發現，而工作人員企圖阻止她輕生，火車駕駛也緊急剎車停駛。工作人員原本以為狀況解除，沒想到待火車重新啟動出發，女子突然衝到火車前臥軌自殺，雙腿當場被輾斷。目擊者指出，女子被輾斷雙腿後，還有氣息，民眾與站務人員也馬上報警，以及通知婦人的丈夫。之後婦人被送醫，但仍因為傷勢過重身亡。（施旖婕

伸腳唔伸頭
強國人連自殺都on9過人

救返
佢就仆街了

點解唔用個好d ge 方法

其實香港人要自殺係咪反大陸好 d
起碼 d 垃圾醫療唔會有機會比你死唔去

求冇碼圖

天氣咁凍
血液流動得慢 令佢失血慢d
加上無傷到主要器官
注定要痛苦咁死

片 我要片

冇咗對腳 都平衡唔到 緊係仆街

支那狗自殺
揀碌對腳

腰斬加強版
比腰斬死得仲慢